想搵英文 / 地理學生

想搵一個英文 / 地理學生私補，最好係觀塘區，油塘都可以。試過中介，但只係得啲新界區嘅 Case。考 A level 都有 A, 想試試搵唔搵到學生。有意可以 telegram: siuolmai.

Thank you